開始覺得連登遜色

d 新會然沖出黎柒
潮文唔識又呱呱嘈
圍爐打飛機最叻##fatc

Agger

5p 假膠傻優分不清